<?xml version="1.0"?>
<mysqldump xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
 <database name="">
  <table_structure name="#__history">
   <field Field="version_id" Type="int unsigned" Null="NO" Key="PRI" Extra="auto_increment" />
   <field Field="item_id" Type="varchar(50)" Null="NO" Key="MUL" Extra="" />
   <field Field="version_note" Type="varchar(255)" Null="NO" Key="" Default="" Extra="" />
   <field Field="save_date" Type="datetime" Null="NO" Key="MUL" Extra="" />
   <field Field="editor_user_id" Type="int unsigned" Null="NO" Key="" Default="0" Extra="" />
   <field Field="character_count" Type="int unsigned" Null="NO" Key="" Default="0" Extra="" />
   <field Field="sha1_hash" Type="varchar(50)" Null="NO" Key="" Default="" Extra="" />
   <field Field="version_data" Type="mediumtext" Null="NO" Key="" Extra="" />
   <field Field="keep_forever" Type="tinyint" Null="NO" Key="" Default="0" Extra="" />
   <key Table="#__history" Non_unique="0" Key_name="PRIMARY" Seq_in_index="1" Column_name="version_id" Collation="A" Null="" Index_type="BTREE" Sub_part="" Comment="" />
   <key Table="#__history" Non_unique="1" Key_name="idx_ucm_item_id" Seq_in_index="1" Column_name="item_id" Collation="A" Null="" Index_type="BTREE" Sub_part="" Comment="" />
   <key Table="#__history" Non_unique="1" Key_name="idx_save_date" Seq_in_index="1" Column_name="save_date" Collation="A" Null="" Index_type="BTREE" Sub_part="" Comment="" />
  </table_structure>
  <table_data name="#__history">
   <row>
    <field name="version_id">1</field>
    <field name="item_id">com_content.category.8</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:06:49</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">537</field>
    <field name="sha1_hash">5cb5bf4122c85339693e179395183f0015c673b7</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:8,&quot;asset_id&quot;:99,&quot;parent_id&quot;:1,&quot;lft&quot;:11,&quot;rgt&quot;:12,&quot;level&quot;:1,&quot;path&quot;:null,&quot;extension&quot;:&quot;com_content&quot;,&quot;title&quot;:&quot;RGPD&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;rgpd&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;,&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;published&quot;:&quot;1&quot;,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;access&quot;:1,&quot;params&quot;:&quot;{\&quot;category_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_alt\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;created_user_id&quot;:650,&quot;created_time&quot;:&quot;2023-05-10 09:06:49&quot;,&quot;modified_user_id&quot;:650,&quot;modified_time&quot;:&quot;2023-05-10 09:06:49&quot;,&quot;hits&quot;:null,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;version&quot;:null}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
   <row>
    <field name="version_id">2</field>
    <field name="item_id">com_content.category.9</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:07:01</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">540</field>
    <field name="sha1_hash">b94f06373f630145ea12ac102bc9c161a5be0fa5</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:9,&quot;asset_id&quot;:100,&quot;parent_id&quot;:1,&quot;lft&quot;:13,&quot;rgt&quot;:14,&quot;level&quot;:1,&quot;path&quot;:null,&quot;extension&quot;:&quot;com_content&quot;,&quot;title&quot;:&quot;F.A.Q&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;f-a-q&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;,&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;published&quot;:&quot;1&quot;,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;access&quot;:1,&quot;params&quot;:&quot;{\&quot;category_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_alt\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;created_user_id&quot;:650,&quot;created_time&quot;:&quot;2023-05-10 09:07:01&quot;,&quot;modified_user_id&quot;:650,&quot;modified_time&quot;:&quot;2023-05-10 09:07:01&quot;,&quot;hits&quot;:null,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;version&quot;:null}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
   <row>
    <field name="version_id">3</field>
    <field name="item_id">com_content.category.10</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:07:14</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">545</field>
    <field name="sha1_hash">8c61c1190e2ef005193de7ce30207b28ef425979</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:10,&quot;asset_id&quot;:101,&quot;parent_id&quot;:1,&quot;lft&quot;:15,&quot;rgt&quot;:16,&quot;level&quot;:1,&quot;path&quot;:null,&quot;extension&quot;:&quot;com_content&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Contact&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;contact&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;,&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;published&quot;:&quot;1&quot;,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;access&quot;:1,&quot;params&quot;:&quot;{\&quot;category_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_alt\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;created_user_id&quot;:650,&quot;created_time&quot;:&quot;2023-05-10 09:07:14&quot;,&quot;modified_user_id&quot;:650,&quot;modified_time&quot;:&quot;2023-05-10 09:07:14&quot;,&quot;hits&quot;:null,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;version&quot;:null}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
   <row>
    <field name="version_id">4</field>
    <field name="item_id">com_content.article.55</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:07:50</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">5094</field>
    <field name="sha1_hash">9974c282da3048e08fbee812e75417abdcd60f35</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:55,&quot;asset_id&quot;:102,&quot;title&quot;:&quot;Accessibilit\u00e9&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;accessibilite&quot;,&quot;introtext&quot;:&quot;&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;L'article 47 de la loi n\u00b0 2005-102 du 11 f\u00e9vrier 2005 pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et des chances, la participation et la citoyennet\u00e9 des personnes handicap\u00e9es fait de l\u2019accessibilit\u00e9 une exigence pour tous les services de communication publique en ligne de l\u2019\u00c9tat, les collectivit\u00e9s territoriales et les \u00e9tablissements publics qui en d\u00e9pendent. Il stipule que les informations diffus\u00e9es par ces services doivent \u00eatre accessibles \u00e0 tous.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;h2&gt;\u00a0&lt;\/h2&gt;\r\n&lt;h3&gt;Sch\u00e9ma pluriannuel et plan annuel de [CLIENT]&lt;\/h3&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;[CLIENT] s\u2019engage \u00e0 rendre ses sites internet, intranet, extranet et ses applications mobiles, etc. accessibles conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 47 de la loi\u00a0&lt;abbr&gt;n\u00b0&lt;\/abbr&gt;2005-102 du 11 f\u00e9vrier 2005.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00c0 cette fin, il met en \u0153uvre la strat\u00e9gie et les actions suivantes :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;consulter le sch\u00e9ma pluriannuel d'accessibilit\u00e9 2021-2023,&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;consulter le plan d\u2019action de l\u2019ann\u00e9e 2021.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;h2&gt;\u00a0&lt;\/h2&gt;\r\n&lt;h3&gt;D\u00e9claration de conformit\u00e9 - RGAA 4.0&lt;\/h3&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Le site\u00a0&lt;strong&gt;[URL SITE]&lt;\/strong&gt;\u00a0est actuellement non conforme car il n\u2019existe aucun r\u00e9sultat d\u2019audit permettant de mesurer le respect des crit\u00e8res. L\u2019audit de conformit\u00e9 est en cours de planification. Des travaux d\u2019am\u00e9lioration seront planifi\u00e9s \u00e0 la suite d\u2019un premier diagnostic.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;h2&gt;\u00a0&lt;\/h2&gt;\r\n&lt;h3&gt;Retour d'information et contact&lt;\/h3&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Si vous n\u2019arrivez pas \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 un contenu ou \u00e0 un service, vous pouvez contacter le responsable du site internet pour \u00eatre orient\u00e9 vers une alternative accessible ou obtenir le contenu sous une autre forme.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;Envoyez un courriel \u00e0 la Direction de la communication&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;span id=\&quot;cloak1bb657d26429be5f133bb92dd98a7420\&quot;&gt;Contacter le webmaster en charge du site Internet par courriel&lt;\/span&gt;\u00a0-\u00a0&lt;span id=\&quot;cloakc0d4ac52b9d93f892ae00d9392091907\&quot;&gt;[ADRESSE EMAIL]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;h3&gt;\u00a0&lt;\/h3&gt;\r\n&lt;h4&gt;Voies de recours&lt;\/h4&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Cette proc\u00e9dure est \u00e0 utiliser dans le cas suivant.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous avez signal\u00e9 au responsable du site internet un d\u00e9faut d\u2019accessibilit\u00e9 qui vous emp\u00eache d\u2019acc\u00e9der \u00e0 un contenu ou \u00e0 un des services du portail et vous n\u2019avez pas obtenu de r\u00e9ponse satisfaisante.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;a title=\&quot;\u00c9crire un message au D\u00e9fenseur des droits - Nouvelle fen\u00eatre\&quot; href=\&quot;https:\/\/formulaire.defenseurdesdroits.fr\/\&quot; target=\&quot;_blank\&quot; rel=\&quot;noopener noreferrer\&quot;&gt;\u00c9crire un message au D\u00e9fenseur des droits&lt;\/a&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;a title=\&quot;Contacter le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du D\u00e9fenseur des droits dans votre r\u00e9gion - Nouvelle fen\u00eatre\&quot; href=\&quot;https:\/\/www.defenseurdesdroits.fr\/saisir\/delegues\&quot; target=\&quot;_blank\&quot; rel=\&quot;noopener noreferrer\&quot;&gt;Contacter le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du D\u00e9fenseur des droits dans votre r\u00e9gion&lt;\/a&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Envoyer un courrier par la poste (gratuit, ne pas mettre de timbre) D\u00e9fenseur des droits Libre r\u00e9ponse 71120 75342 Paris CEDEX 07&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;fulltext&quot;:&quot;&quot;,&quot;state&quot;:&quot;1&quot;,&quot;catid&quot;:8,&quot;created&quot;:&quot;2023-05-10 09:07:50&quot;,&quot;created_by&quot;:650,&quot;created_by_alias&quot;:&quot;&quot;,&quot;modified&quot;:&quot;2023-05-10 09:07:50&quot;,&quot;modified_by&quot;:650,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;publish_up&quot;:&quot;2023-05-10 09:07:50&quot;,&quot;publish_down&quot;:null,&quot;images&quot;:&quot;{\&quot;image_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_caption\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_caption\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;urls&quot;:&quot;{\&quot;urla\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlatext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targeta\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlbtext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlc\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlctext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetc\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;attribs&quot;:&quot;{\&quot;article_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_titles\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_tags\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_create_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_modify_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publish_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_item_navigation\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_hits\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_noauth\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urls_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;alternative_readmore\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;article_page_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publishing_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_article_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_backend\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_frontend\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;version&quot;:&quot;1&quot;,&quot;ordering&quot;:null,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;access&quot;:1,&quot;hits&quot;:0,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;rights\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;featured&quot;:&quot;0&quot;,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
   <row>
    <field name="version_id">5</field>
    <field name="item_id">com_content.article.56</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:08:24</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">13926</field>
    <field name="sha1_hash">ff809108f72fe5e8c6b99ce11bb0cbb558c59875</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:56,&quot;asset_id&quot;:103,&quot;title&quot;:&quot;Politique de confidentialit\u00e9 des donn\u00e9es&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;politique-de-confidentialite-des-donnees&quot;,&quot;introtext&quot;:&quot;&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pr\u00e9ambule&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; s\u2019engage \u00e0 ce que les traitements de donn\u00e9es personnelles effectu\u00e9s sur &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[URL SITE CLIENT]&lt;\/span&gt; soient conformes au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (RGPD) et \u00e0 la Loi Informatique et Libert\u00e9s du 06 janvier 1978 modifi\u00e9e.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;La pr\u00e9sente politique de protection des donn\u00e9es s\u2019applique au traitement de donn\u00e9s effectu\u00e9 via le site internet &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[URL SITE CLIENT]&lt;\/span&gt;.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Elle vous informe sur les finalit\u00e9s des traitements effectu\u00e9s, la base l\u00e9gale des traitements, les destinataires des donn\u00e9es ainsi que leur dur\u00e9e de conservation, les mesures de s\u00e9curit\u00e9, l\u2019existence \u00e9ventuelle de transferts de donn\u00e9es hors de l\u2019Union Europ\u00e9enne ou de prises de d\u00e9cisions automatis\u00e9es, l\u2019utilisation et la gestion des cookies.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Concernant vos droits informatiques et libert\u00e9s et la fa\u00e7on de les exercer, nous vous invitons \u00e0 consulter la page &lt;a href=\&quot;gestion-de-vos-droits\&quot;&gt;Gestion des Droits&lt;\/a&gt;.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qui est le responsable de traitement des donn\u00e9es effectu\u00e9s par ce site Internet\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Le responsable du traitement des donn\u00e9es effectu\u00e9 par le site Internet &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[URL SITE CLIENT]&lt;\/span&gt; est la soci\u00e9t\u00e9 &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt;, situ\u00e9e &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[ADRESSE SI\u00c8GE SOCIAL DU CLIENT]&lt;\/span&gt;.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Pour en savoir plus, voir les &lt;a href=\&quot;mentions-legales\&quot;&gt;mentions l\u00e9gales.&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ce site collecte-t-il des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Suivant l\u2019article 4.1 du RGPD, une donn\u00e9e \u00e0 caract\u00e8re personnel est toute information qui permet de vous identifier soit directement soit indirectement. Ce site collecte des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel via ses diff\u00e9rents formulaires &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[PR\u00c9CISER LA NATURE DES FORMULAIRES]&lt;\/span&gt; - &lt;em&gt;exemples\u00a0: formulaire de contact, formulaire de d\u00e9p\u00f4t de candidature, formulaire de demande de d\u00e9monstration, formulaire de demande de subvention,&lt;\/em&gt; &lt;em&gt;etc.&lt;\/em&gt;].&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Les donn\u00e9es personnelles sont librement communiqu\u00e9es \u00e0 &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; par les personnes concern\u00e9es en consentant au traitement et en prenant connaissance de la mention d\u2019information affich\u00e9e sous les diff\u00e9rents formulaires. Les donn\u00e9es collect\u00e9es sont ad\u00e9quates, utiles, n\u00e9cessaires et limit\u00e9es au strict minimum.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Il s\u2019agit notamment de donn\u00e9es\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[QUALIFIER LES DONN\u00c9ES COLLECT\u00c9ES]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;u&gt;Exemples&lt;\/u&gt;&lt;\/em&gt;\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;em&gt;d\u2019identification (\u00e9tat-civil, identit\u00e9, adresse e-mail, adresse postale, images, etc.), &lt;\/em&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;em&gt;professionnelles (CV, lettre de motivation, etc.). &lt;\/em&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quelles sont les finalit\u00e9s de la collecte des donn\u00e9es\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Les traitements des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel, collect\u00e9es depuis la plateforme dans le cadre des diff\u00e9rents formulaires, poursuivent les finalit\u00e9s suivantes\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;table&gt;\r\n&lt;tbody&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pourquoi traitons-nous\u00a0vos Donn\u00e9es personnelles\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quelles donn\u00e9es collectons-nous\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;u&gt;Exemple 1&lt;\/u&gt;&lt;\/em&gt;\u00a0&lt;em&gt;: formulaire de d\u00e9p\u00f4t de candidatures\u00a0: \u00e9tude des candidatures d\u00e9pos\u00e9es sur la plateforme &lt;\/em&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;u&gt;Exemple 1&lt;\/u&gt;&lt;\/em&gt;\u00a0&lt;em&gt;: Donn\u00e9es professionnelles (CV, lettre de motivation, etc.). &lt;\/em&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;u&gt;Exemple 2&lt;\/u&gt;&lt;\/em&gt;\u00a0&lt;em&gt;: formulaire de d\u00e9p\u00f4t de candidatures\u00a0: prise de contact avec les candidats&lt;\/em&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;u&gt;Exemple 2&lt;\/u&gt;&lt;\/em&gt;\u00a0&lt;em&gt;: Donn\u00e9es d\u2019identification\u00a0: nom, pr\u00e9nom, adresse e-mail, etc.&lt;\/em&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;\/tbody&gt;\r\n&lt;\/table&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quel est le fondement juridique du traitement effectu\u00e9 par ce site\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 MODIFIER \/ COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]\u00a0&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Le traitement de vos donn\u00e9es personnelles par &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; est fond\u00e9 :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;Soit sur votre consentement pour tous les cas o\u00f9 vous confiez vous-m\u00eame vos donn\u00e9es personnelles \u00e0 [RAISON SOCIALE CLIENT].&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Soit sur l\u2019ex\u00e9cution d\u2019un contrat auquel vous \u00eates partie ou \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution de mesures pr\u00e9contractuelles prises \u00e0 votre demande.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Soit sur le respect d\u2019une obligation l\u00e9gale notamment en mati\u00e8re d\u2019exercice de vos droits au titre du RGPD et de la loi Informatique et Libert\u00e9s.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Soit sur des int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes poursuivis par &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt;.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quels sont les destinataires des donn\u00e9es trait\u00e9es par ce site\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel sont avant tout destin\u00e9es \u00e0 &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt;, &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[ACTIVIT\u00c9 DU CLIENT]&lt;\/span&gt;. Elles sont trait\u00e9es par le personnel des diff\u00e9rents services concern\u00e9s par vos demandes &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[CITER LES SERVICES CONCERN\u00c9S]&lt;\/span&gt;.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Elles sont trait\u00e9es uniquement pour les finalit\u00e9s indiqu\u00e9es pr\u00e9c\u00e9demment. Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel vous concernant sont h\u00e9berg\u00e9es exclusivement en France par un sous-traitant de notre Prestataire (au sens de l\u2019article 4.8 du RGPD) de fa\u00e7on encadr\u00e9e strictement. Elles ne sont jamais communiqu\u00e9es \u00e0 des tiers \u00e0 des fins commerciales.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les donn\u00e9es personnelles sont-elles transf\u00e9r\u00e9es en dehors de l\u2019Union europ\u00e9enne\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es par ce site ne sont pas transf\u00e9r\u00e9es \u00e0 des acteurs situ\u00e9s en dehors de l\u2019Union Europ\u00e9enne. En cas de transfert contractuel des donn\u00e9es personnelles, &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; veille \u00e0 ce que les destinataires soient bas\u00e9s dans l\u2019Union Europ\u00e9enne.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comment sont s\u00e9curis\u00e9es les donn\u00e9es personnelles trait\u00e9es par ce site ?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; s\u2019engage \u00e0 prot\u00e9ger les donn\u00e9es personnelles trait\u00e9es dans le cadre de ce site, dans le respect de l\u2019\u00e9tat de l\u2019art.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Les indications ci-dessous sont les principales mesures s\u00e9curitaires pour prot\u00e9ger vos donn\u00e9es personnelles :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;toutes les pages du site sont sous le protocole hhtps ;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;une journalisation des connexions\u00a0;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;blocage d\u2019utilisateur lorsqu\u2019il y a d\u00e9tection d\u2019une tentative de piratage\u00a0;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;l\u2019effacement de Donn\u00e9es \u00e0 Caract\u00e8re Personnel est effectu\u00e9 \u00e0 la demande de la personne concern\u00e9e ou \u00e0 l\u2019\u00e9ch\u00e9ance de la dur\u00e9e de conservation ;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;les donn\u00e9es sont stock\u00e9es sur des data serveurs respectant les s\u00e9curit\u00e9s techniques maximales\u00a0;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quelle est la dur\u00e9e de conservation des donn\u00e9es personnelles trait\u00e9es par ce site\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPL\u00c9TER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ce site utilise-t-il des cookies\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Lors de la consultation de ce site,\u00a0deux (2) cookies de session\u00a0sont d\u00e9pos\u00e9s sur votre ordinateur, votre tablette ou votre ordiphone.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Ces derniers permettent le bon fonctionnement du site et d\u2019am\u00e9liorer grandement votre exp\u00e9rience utilisateur.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;L\u2019identifiant de session pr\u00e9sente un avantage majeur : si vous ouvrez plusieurs fen\u00eatres de la m\u00eame page web, elles sont attribu\u00e9es \u00e0 une seule session.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Cela permet ainsi de lancer plusieurs demandes en m\u00eame temps sans perdre d\u2019importantes informations personnelles.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;br \/&gt;Les cookies de session sont donc utilis\u00e9s pour stocker des informations sur la session en cours.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;br \/&gt;D'autres informations, telles que les donn\u00e9es de connexion ou les formulaires en ligne d\u00e9j\u00e0 remplis, sont \u00e9galement conserv\u00e9es pendant la session.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;br \/&gt;Toutefois, si vous mettez fin \u00e0 votre session de navigation, l\u2019identifiant de session et toutes les autres donn\u00e9es stock\u00e9es seront effac\u00e9s. Cela signifie que lorsque vous ouvrez la m\u00eame page web dans une nouvelle fen\u00eatre de navigateur, vous serez consid\u00e9r\u00e9 comme\u00a0un nouveau visiteur.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Pour plus d\u2019information sur les cookies, vous pouvez consulter notre &lt;a href=\&quot;gestion-des-cookies\&quot;&gt;politique de cookies&lt;\/a&gt; ou vous rendre sur\u00a0&lt;a href=\&quot;https:\/\/www.cnil.fr\/\&quot;&gt;le site de la CNIL&lt;\/a&gt;.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Puis-je m\u2019opposer \u00e0 ces cookies ?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Oui et de plusieurs fa\u00e7ons. Si vous ne souhaitez pas que ce site place des cookies sur votre ordinateur, vous pouvez les bloquer :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;en utilisant un navigateur qui, par d\u00e9faut, refuse les cookies ;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;en configurant de fa\u00e7on ad\u00e9quate votre navigateur ou en installant un composant additionnel sur votre navigateur, sp\u00e9cifiquement con\u00e7us pour une gestion des cookies.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Ce site web respecte votre choix.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;fulltext&quot;:&quot;&quot;,&quot;state&quot;:&quot;1&quot;,&quot;catid&quot;:8,&quot;created&quot;:&quot;2023-05-10 09:08:24&quot;,&quot;created_by&quot;:650,&quot;created_by_alias&quot;:&quot;&quot;,&quot;modified&quot;:&quot;2023-05-10 09:08:24&quot;,&quot;modified_by&quot;:650,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;publish_up&quot;:&quot;2023-05-10 09:08:24&quot;,&quot;publish_down&quot;:null,&quot;images&quot;:&quot;{\&quot;image_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_caption\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_caption\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;urls&quot;:&quot;{\&quot;urla\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlatext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targeta\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlbtext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlc\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlctext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetc\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;attribs&quot;:&quot;{\&quot;article_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_titles\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_tags\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_create_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_modify_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publish_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_item_navigation\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_hits\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_noauth\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urls_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;alternative_readmore\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;article_page_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publishing_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_article_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_backend\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_frontend\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;version&quot;:&quot;1&quot;,&quot;ordering&quot;:null,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;access&quot;:1,&quot;hits&quot;:0,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;rights\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;featured&quot;:&quot;0&quot;,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
   <row>
    <field name="version_id">6</field>
    <field name="item_id">com_content.article.57</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:08:46</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">16079</field>
    <field name="sha1_hash">38c0a21474d111f9dd81d6bc365db0ce1495c6ed</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:57,&quot;asset_id&quot;:104,&quot;title&quot;:&quot;Gestion des droits&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;gestion-des-droits&quot;,&quot;introtext&quot;:&quot;&lt;p&gt;\u00a0&lt;strong&gt;Quels sont les droits des personnes concern\u00e9es par le traitement effectu\u00e9 par ce site\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Nous collectons les donn\u00e9es individuelles que vous nous fournissez dans le cadre de ces prises de contact, ainsi que dans les courriers \u00e9lectroniques que vous nous envoyez.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Conform\u00e9ment au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel (RGPD) entr\u00e9 en vigueur le 25 mai 2018 et par la LOI n\u00b0\u00a02018-493 du 20 juin 2018 relative \u00e0 la protection des donn\u00e9es personnelles dite LIL3 et de l\u2019ordonnance n\u00b0 2018-1125 du 12 d\u00e9cembre 2018 prise en application de l\u2019article 32 de la loi n\u00b0 2018-493 du 20 juin 2018 relative \u00e0 la protection des donn\u00e9es personnelles et portant modification de la loi n\u00b0 78-17 du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l\u2019informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s, vous disposez des droits suivants\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;table&gt;\r\n&lt;tbody&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td style=\&quot;background: #ccc;\&quot; width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Droits dont vous disposez&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td style=\&quot;background: #ccc;\&quot; width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Utilit\u00e9&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit d\u2019acc\u00e8s&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit de savoir si nous d\u00e9tenons des Donn\u00e9es Personnelles vous concernant et d\u2019en obtenir une copie, ainsi que, notamment, les informations suivantes\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;La finalit\u00e9 du traitement, les cat\u00e9gories de Donn\u00e9es Personnelles trait\u00e9es, les cat\u00e9gories de destinataires des donn\u00e9es, la dur\u00e9e de conservation lorsque cela est possible (ou les crit\u00e8res utilis\u00e9s pour d\u00e9terminer cette dur\u00e9e), les droits dont vous b\u00e9n\u00e9ficiez.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit \u00e0 l\u2019effacement (droit \u00e0 l\u2019oubli)&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit d\u2019obtenir la suppression de vos Donn\u00e9es Personnelles dans les cas pr\u00e9vus par le RGPD (article 17), notamment\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Lorsque les donn\u00e9es que nous traitons ne nous sont plus n\u00e9cessaires\u00a0; lorsque vous vous opposez \u00e0 la prospection commerciale et demandez la suppression en plus de l\u2019arr\u00eat du traitement\u00a0; lorsque le traitement est illicite.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit d\u2019opposition&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Ce droit s\u2019applique lorsque nous traitons vos donn\u00e9es afin de poursuivre un de nos int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes, tel que par exemple la publicit\u00e9 sur vos pages de r\u00e9seaux sociaux. En cas de demande d\u2019opposition de votre part, nous analyserons les raisons tenant \u00e0 votre situation particuli\u00e8re et rechercherons si nous avons un motif l\u00e9gitime et imp\u00e9rieux pour continuer \u00e0 traiter vos donn\u00e9es. Dans le cas contraire, nous cesserons le traitement concern\u00e9.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit d\u2019opposition \u00e0 la prospection commerciale&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td&gt;\r\n&lt;p&gt;En cas d\u2019opposition \u00e0 la prospection commerciale, nous cesserons purement et simplement le traitement de Donn\u00e9es concern\u00e9.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Retrait du consentement&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Lorsque le traitement de vos Donn\u00e9es Personnelles repose sur votre consentement, le retrait de votre consentement nous emp\u00eache de continuer \u00e0 traiter les donn\u00e9es en question.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit \u00e0 la rectification et droit \u00e0 la limitation&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous pouvez demander la mise \u00e0 jour ou la rectification de toute Donn\u00e9e Personnelle que vous jugez inexacte ou obsol\u00e8te.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous pouvez \u00e9galement demander que le traitement soit suspendu, \u00e0 l\u2019exception de la conservation des Donn\u00e9es Personnelles lorsque :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;vous contestez l\u2019exactitude des donn\u00e9es (cette limitation dure le temps de notre v\u00e9rification de cette \u00e9ventuelle inexactitude) ;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;le traitement est illicite et vous pr\u00e9f\u00e9rez obtenir la limitation du traitement plut\u00f4t que l\u2019effacement des donn\u00e9es ;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;nous n\u2019avons plus besoin des donn\u00e9es mais vous consid\u00e9rez qu\u2019elles sont encore n\u00e9cessaires pour la constatation, l\u2019exercice ou la d\u00e9fense des droits en justice ;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;vous avez formul\u00e9 une demande d\u2019opposition due \u00e0 votre situation particuli\u00e8re et cette limitation est obtenue pendant le temps de v\u00e9rification de la balance des int\u00e9r\u00eats entre nos int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes et vos droits et libert\u00e9s.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;Lorsqu\u2019un traitement a \u00e9t\u00e9 limit\u00e9, vos Donn\u00e9es ne peuvent \u00eatre trait\u00e9es qu\u2019avec votre consentement ou pour l\u2019exercice, la constatation et la d\u00e9fense des droits en Justice.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;tr&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Droit \u00e0 la portabilit\u00e9&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;td width=\&quot;302\&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous avez le droit de recevoir les donn\u00e9es Personnelles que vous nous avez directement fournies, dans un format structur\u00e9, couramment utilis\u00e9 et lisible par machine.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous avez \u00e9galement le droit de transmettre ces donn\u00e9es ou de demander que nous les transmettions \u00e0 un autre responsable du traitement.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Ce droit ne s\u2019applique que pour les traitements fond\u00e9s sur le consentement de la personne, ou sur l\u2019ex\u00e9cution du contrat et qui sont effectu\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un proc\u00e9d\u00e9 automatis\u00e9.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;\/td&gt;\r\n&lt;\/tr&gt;\r\n&lt;\/tbody&gt;\r\n&lt;\/table&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sort des Donn\u00e9es en cas de d\u00e9c\u00e8s&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Conform\u00e9ment aux dispositions de l\u2019article 85 la Loi Informatique et Libert\u00e9s, nous vous informons que, en tant que personne physique :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;Vous disposez du droit de d\u00e9finir aupr\u00e8s de nous des directives relatives \u00e0 la conservation, \u00e0 l\u2019effacement et \u00e0 la communication de vos Donn\u00e9es Personnelles apr\u00e8s votre d\u00e9c\u00e8s\u00a0;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Vous pourrez \u00e0 tout moment modifier ou r\u00e9voquer aupr\u00e8s de nous lesdites directives ;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Vous pourrez d\u00e9signer une personne charg\u00e9e de l\u2019ex\u00e9cution de ces directives, qui aura qualit\u00e9 apr\u00e8s votre d\u00e9c\u00e8s, pour prendre connaissance desdites directives et pour demander leur mise en \u0153uvre aupr\u00e8s de nous.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Vous \u00eates \u00e9galement inform\u00e9(e) qu\u2019\u00e0 d\u00e9faut de transmission \u00e0 &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; de directives sp\u00e9cifiques sur le sort de vos Donn\u00e9es Personnelles, vos h\u00e9ritiers pourront exercer apr\u00e8s votre d\u00e9c\u00e8s les droits relatifs \u00e0 la conservation, \u00e0 l\u2019effacement et \u00e0 la communication de vos Donn\u00e9es Personnelles dans la mesure n\u00e9cessaire \u00e0 l\u2019organisation et au r\u00e8glement de votre succession ainsi qu\u2019\u00e0 la prise en compte par &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; de votre d\u00e9c\u00e8s.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous disposez \u00e9galement (lorsque c\u2019est applicable), du droit de formuler des directives g\u00e9n\u00e9rales ou particuli\u00e8res relatives \u00e0 la conservation, \u00e0 l\u2019effacement et \u00e0 la communication de vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel apr\u00e8s votre d\u00e9c\u00e8s ou droit \u00e0 l\u2019oubli.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comment puis-je exercer mes droits pr\u00e9vus par le RGPD et par la loi Informatique et Libert\u00e9s ?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vos demandes peuvent \u00eatre formul\u00e9es de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;Par courriel en \u00e9crivant \u00e0\u00a0: &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[ADRESSE MAIL CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;En pr\u00e9sentiel en vous pr\u00e9sentant \u00e0 l\u2019accueil de&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt; [RAISON SOCIALE + ADRESSE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Par courrier postal en \u00e9crivant \u00e0 &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[ADRESSE POSTALE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Par l\u2019interm\u00e9diaire d\u2019un mandataire qui utilisera l\u2019un des canaux ci-dessus pour formuler la demande.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00a0&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Veuillez formuler chacune de vos demandes par l\u2019un des moyens ci-dessus en en joignant la copie d\u2019une pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9. &lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pour une demande de droit d\u2019acc\u00e8s\u00a0:&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Veuillez pr\u00e9ciser dans votre demande sur quelles donn\u00e9es ou quelles op\u00e9rations de traitement elle porte.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vos donn\u00e9es vous seront transmises par voie \u00e9lectronique ou par courrier postal, en recommand\u00e9 avec accus\u00e9 de r\u00e9ception.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; peut exiger le paiement de frais raisonnables bas\u00e9s sur les co\u00fbts administratifs pour toute copie suppl\u00e9mentaire demand\u00e9e (article 15.3 du RGPD).&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;En cas de demandes manifestement infond\u00e9es ou excessives, &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; peut exiger le paiement de frais raisonnables qui tiennent compte des co\u00fbts administratifs support\u00e9s pour fournir les informations ou refuser de donner suite \u00e0 ces demandes (article 12.5 du RGPD).&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00a0&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pour une demande de droit de rectification&lt;\/strong&gt; :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Si vous estimez que des informations vous concernant sont erron\u00e9es et devraient \u00eatre rectifi\u00e9es, merci d\u2019indiquer pr\u00e9cis\u00e9ment les donn\u00e9es inexactes ou incompl\u00e8tes vous concernant, et de fournir toutes informations permettant de les corriger ou de les compl\u00e9ter (article 15 du RGPD).&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pour une demande de droit d\u2019effacement&lt;\/strong&gt; :&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Veuillez indiquer pr\u00e9cis\u00e9ment les donn\u00e9es vous concernant dont vous demandez l\u2019effacement, et les raisons de votre demande (article 17 du RGPD).&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;u&gt;\u00c0 noter&lt;\/u&gt; : ce droit n\u2019est pas absolu, &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; peut \u00eatre dans l\u2019obligation de conserver des informations vous concernant, notamment dans le cadre, notamment, de la gestion de la relation commerciale (gestion des factures, gestion du contentieux) et dans le cadre de la documentation et de la fourniture de preuve relative \u00e0 l\u2019exercice de vos droits.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00a0&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pour une demande de limitation du traitement&lt;\/strong&gt;\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Veuillez indiquer pr\u00e9cis\u00e9ment les donn\u00e9es vous concernant dont vous demandez la limitation du traitement, et les raisons de votre demande.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;u&gt;\u00c0 noter&lt;\/u&gt; : ce droit n\u2019est pas absolu, &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; peut d\u00e9cider de poursuivre le traitement de vos donn\u00e9es (article 18.3 du RGPD). La limitation, si elle est mise en \u0153uvre, peut se traduire par la suspension de services assur\u00e9s par &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; (acc\u00e8s aux travaux et livrables, r\u00e9ception d\u2019information, etc.). Ces incidences vous seront d\u00e9crites dans le courrier accusant r\u00e9ception de votre demande de limitation du traitement.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00a0&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pour une demande de droit d\u2019opposition&lt;\/strong&gt;\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Veuillez indiquer pr\u00e9cis\u00e9ment le traitement de donn\u00e9es vous concernant auquel vous souhaitez vous opposer, et les raisons de votre demande.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00c0 noter : ce droit n\u2019est pas absolu. Veuillez indiquer pr\u00e9cis\u00e9ment le traitement pour lequel vous vous opposez \u00e0 la gestion de vos donn\u00e9es personnelles, et les raisons de votre demande (article 21 du RGPD).&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00a0&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pour une demande de droit \u00e0 la portabilit\u00e9&lt;\/strong&gt;\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Chaque utilisateur peut \u00e0 tout moment faire une demande de portabilit\u00e9 des donn\u00e9es afin de r\u00e9cup\u00e9rer les donn\u00e9es personnelles que &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; a collect\u00e9 sur lui dans le cadre des traitements fond\u00e9s sur le consentement et sur la base d\u2019un contrat.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Si vous souhaitez que les donn\u00e9es soit transmises \u00e0 un autre responsable de traitement sous un format standard, merci de le pr\u00e9ciser et d\u2019indiquer les coordonn\u00e9es de cet autre responsable de traitement.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comment contacter le DPO\u00a0?&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous pouvez contacter le DPO de &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[RAISON SOCIALE CLIENT]&lt;\/span&gt; par voie \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse suivante\u00a0:\u00a0&lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[ADRESSE MAIL DPO CLIENT]&lt;\/span&gt;\u00a0ou par voie postale en envoyant votre courrier \u00e0 l\u2019adresse suivante\u00a0: &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[ADRESSE POSTALE DPO CLIENT]&lt;\/span&gt;.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Vous pouvez effectuer une demande aupr\u00e8s de la CNIL \u00e0 l\u2019adresse suivante\u00a0:&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;3 Place de Fontenoy - TSA 80715 - 75334 PARIS CEDEX 07&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Mise \u00e0 jour le 07 mai 2021.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;fulltext&quot;:&quot;&quot;,&quot;state&quot;:&quot;1&quot;,&quot;catid&quot;:8,&quot;created&quot;:&quot;2023-05-10 09:08:46&quot;,&quot;created_by&quot;:650,&quot;created_by_alias&quot;:&quot;&quot;,&quot;modified&quot;:&quot;2023-05-10 09:08:46&quot;,&quot;modified_by&quot;:650,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;publish_up&quot;:&quot;2023-05-10 09:08:46&quot;,&quot;publish_down&quot;:null,&quot;images&quot;:&quot;{\&quot;image_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_caption\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_caption\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;urls&quot;:&quot;{\&quot;urla\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlatext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targeta\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlbtext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlc\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlctext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetc\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;attribs&quot;:&quot;{\&quot;article_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_titles\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_tags\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_create_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_modify_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publish_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_item_navigation\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_hits\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_noauth\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urls_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;alternative_readmore\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;article_page_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publishing_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_article_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_backend\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_frontend\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;version&quot;:&quot;1&quot;,&quot;ordering&quot;:null,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;access&quot;:1,&quot;hits&quot;:0,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;rights\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;featured&quot;:&quot;0&quot;,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
   <row>
    <field name="version_id">7</field>
    <field name="item_id">com_content.article.58</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:09:10</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">8065</field>
    <field name="sha1_hash">736784b99d8e7fe50c32f8c3e7d45ffe6262164a</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:58,&quot;asset_id&quot;:105,&quot;title&quot;:&quot;Politique de cookies&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;politique-de-cookies&quot;,&quot;introtext&quot;:&quot;&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;Objet\u00a0:&lt;\/strong&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;La pr\u00e9sente politique de Gestion des cookies a pour but de vous informer pr\u00e9cis\u00e9ment sur le traitement de vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel. &lt;br \/&gt;L\u2019ensemble de notre personnel et des op\u00e9rateurs qui ont acc\u00e8s aux donn\u00e9es individuelles interviennent dans leur traitement est tenu de respecter leur confidentialit\u00e9.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;1. D\u00e9finition\u00a0: qu\u2019est-ce qu\u2019un cookie ?&lt;\/strong&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Un cookie est un petit fichier texte d\u00e9pos\u00e9 sur votre terminal (ordinateur, tablette, ordiphone, etc.) \u00e0 l\u2019occasion de la consultation d\u2019un site Internet. Il permet \u00e0 son \u00e9metteur d\u2019identifier votre terminal dans lequel il est enregistr\u00e9, pendant la dur\u00e9e de validit\u00e9 du cookie concern\u00e9. Seul l\u2019\u00e9metteur du cookie est susceptible de lire ou de modifier les informations qui y sont contenues.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;2. Ce site utilise-t-il des cookies ?\u00a0&lt;\/strong&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Oui, nous utilisons des cookies de session qui permettent de mieux servir les visiteurs de la plateforme. &lt;br \/&gt;En revanche, aucune collecte de donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel n\u2019est r\u00e9alis\u00e9e par un t\u00e9moin de connexion.&lt;br \/&gt;Les cookies \u00e9mis sur notre site sont utilis\u00e9s aux fins d\u00e9crites ci-dessous.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;3. Les cookies \u00e9mis sur le site :&lt;\/strong&gt;&lt;\/span&gt;&lt;br \/&gt;\u00a0&lt;br \/&gt;Nous utilisons deux (2) types de cookies, \u00e0 savoir :\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;ol&gt;\r\n&lt;li&gt;Le cookie de session visiteur (joomla_user_state)\u00a0;&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;Le cookie de session utilisateur qui permet de suivre si un visiteur est connect\u00e9 ou non sur la plateforme (exemple\u00a0: 2b421cd06d0c5618c3f7257fed0db040 \u2013 le nom de ce cookie est diff\u00e9rent pour chaque utilisateur).&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ol&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Comme leur nom l\u2019indique, les cookies de session sont temporaires et expirent d\u00e8s que vous quittez la session. Ils sont uniquement utilis\u00e9s pour attribuer une session sp\u00e9cifique \u00e0 l\u2019utilisateur. L\u2019identifiant de session pr\u00e9sente un avantage majeur : si vous ouvrez plusieurs fen\u00eatres de la m\u00eame page Web, elles sont attribu\u00e9es \u00e0 une seule session. &lt;br \/&gt;Cela permet ainsi de lancer plusieurs demandes en m\u00eame temps sans perdre d\u2019importantes informations personnelles.&lt;br \/&gt;Les cookies de session sont donc utilis\u00e9s pour stocker des informations sur la session en cours.&lt;br \/&gt;D'autres informations, telles que les donn\u00e9es de connexion ou les formulaires en ligne d\u00e9j\u00e0 remplis, sont \u00e9galement conserv\u00e9es pendant la session.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Toutefois, si vous mettez fin \u00e0 votre session de navigation, l\u2019identifiant de session et toutes les autres donn\u00e9es stock\u00e9es seront effac\u00e9s. Cela signifie que lorsque vous ouvrez la m\u00eame page Web dans une nouvelle fen\u00eatre de navigateur, vous serez consid\u00e9r\u00e9 comme &lt;strong&gt;un nouveau visiteur&lt;\/strong&gt;.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;4. Dur\u00e9e de conservation&lt;\/strong&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Comme dit pr\u00e9c\u00e9demment, les cookies que nous d\u00e9posons sur vos terminaux sont automatiquement supprim\u00e9s lorsque la session se termine.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;5. Comment param\u00e9trer vos choix en mati\u00e8re de cookies ?&lt;\/strong&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Plusieurs possibilit\u00e9s vous sont offertes pour g\u00e9rer et modifier \u00e0 tout moment l\u2019utilisation des cookies. \u00c9tant rappel\u00e9 que les param\u00e9trages que vous effectuerez sont susceptibles de modifier votre navigation sur internet et vos conditions d\u2019acc\u00e8s et d\u2019utilisation de certains services de notre site qui n\u00e9cessitent l\u2019utilisation de cookies. Vous pouvez param\u00e9trer le d\u00e9p\u00f4t de cookies par le biais de votre navigateur Internet. Le param\u00e9trage effectu\u00e9 par ce biais est \u00e9galement modifiable \u00e0 tout moment.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Selon le type de navigateur, vous disposez des options suivantes : accepter ou rejeter les cookies de toute origine ou d\u2019une provenance donn\u00e9e ou encore programmer l\u2019affichage d\u2019un message vous demandant votre accord \u00e0 chaque fois qu\u2019un cookie est d\u00e9pos\u00e9 sur votre terminal. Pour exprimer ou revenir sur vos choix, reportez-vous au menu d\u2019aide ou \u00e0 la rubrique d\u00e9di\u00e9e de votre navigateur.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;\u00c0 titre d\u2019exemple\u00a0:&lt;\/strong&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;br \/&gt;Edge\u2122 : &lt;a href=\&quot;https:\/\/support.microsoft.com\/fr-fr\/microsoft-edge\/supprimer-les-cookies-dans-microsoft-edge-63947406-40ac-c3b8-57b9-2a946a29ae09\&quot;&gt;https:\/\/support.microsoft.com\/fr-fr\/microsoft-edge\/supprimer-les-cookies-dans-microsoft-edge-63947406-40ac-c3b8-57b9-2a946a29ae09&lt;\/a&gt;&lt;br \/&gt;Safari\u2122\u00a0:\u00a0&lt;a href=\&quot;https:\/\/apple.co\/3gL5sDd\&quot;&gt;https:\/\/apple.co\/3gL5sDd&lt;\/a&gt;&lt;br \/&gt;Chrome\u2122\u00a0:\u00a0&lt;a href=\&quot;https:\/\/bit.ly\/3iqnMSj\&quot;&gt;https:\/\/bit.ly\/3iqnMSj&lt;\/a&gt;&lt;br \/&gt;Firefox\u2122:\u00a0&lt;a href=\&quot;https:\/\/mzl.la\/3iq71GV\&quot;&gt;https:\/\/mzl.la\/3iq71GV&lt;\/a&gt;&lt;br \/&gt;Opera\u2122\u00a0:\u00a0&lt;a href=\&quot;https:\/\/bit.ly\/3aiU2Eb\&quot;&gt;https:\/\/bit.ly\/3aiU2Eb&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=\&quot;text-decoration: underline;\&quot;&gt;&lt;strong&gt;\u00c0 noter :&lt;\/strong&gt;\u00a0&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Les cookies am\u00e9liorent votre confort de navigation sur notre site et sont indispensables pour acc\u00e9der \u00e0 certains espaces s\u00e9curis\u00e9s.\u00a0Si vous d\u00e9cidez de bloquer tous les cookies par l\u2019interm\u00e9diaire de votre navigateur internet, vous ne pourrez visiter que la partie publique de notre site et ne pourrez plus acc\u00e9der \u00e0 votre espace client s\u00e9curis\u00e9.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;fulltext&quot;:&quot;&quot;,&quot;state&quot;:&quot;1&quot;,&quot;catid&quot;:8,&quot;created&quot;:&quot;2023-05-10 09:09:10&quot;,&quot;created_by&quot;:650,&quot;created_by_alias&quot;:&quot;&quot;,&quot;modified&quot;:&quot;2023-05-10 09:09:10&quot;,&quot;modified_by&quot;:650,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;publish_up&quot;:&quot;2023-05-10 09:09:10&quot;,&quot;publish_down&quot;:null,&quot;images&quot;:&quot;{\&quot;image_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_caption\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_caption\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;urls&quot;:&quot;{\&quot;urla\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlatext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targeta\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlbtext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlc\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlctext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetc\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;attribs&quot;:&quot;{\&quot;article_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_titles\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_tags\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_create_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_modify_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publish_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_item_navigation\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_hits\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_noauth\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urls_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;alternative_readmore\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;article_page_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publishing_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_article_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_backend\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_frontend\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;version&quot;:&quot;1&quot;,&quot;ordering&quot;:null,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;access&quot;:1,&quot;hits&quot;:0,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;rights\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;featured&quot;:&quot;0&quot;,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
   <row>
    <field name="version_id">8</field>
    <field name="item_id">com_content.article.59</field>
    <field name="version_note"></field>
    <field name="save_date">2023-05-10 09:09:33</field>
    <field name="editor_user_id">650</field>
    <field name="character_count">4335</field>
    <field name="sha1_hash">0bfa140834837bc48d1e71830e883898508cb999</field>
    <field name="version_data">{&quot;id&quot;:59,&quot;asset_id&quot;:106,&quot;title&quot;:&quot;Mentions l\u00e9gales&quot;,&quot;alias&quot;:&quot;mentions-legales&quot;,&quot;introtext&quot;:&quot;&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif de l\u2019information diffus\u00e9e de ce site\u00a0:&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Ce site a pour objet de pr\u00e9senter aux visiteurs &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Raison sociale :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Forme juridique :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00a0&lt;\/strong&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Si\u00e8ge social :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Capital social :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Num\u00e9ro d\u2019inscription au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s (RCS) :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Num\u00e9ro de SIRET\u00a0:&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Code APE \/ NAF\u00a0:&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Num\u00e9ro de TVA intracommunautaire :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Adresse \u00e9lectronique :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Responsable de la publication :&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Responsable de la r\u00e9daction\u00a0:&lt;\/strong&gt; &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Cr\u00e9ation de contenu :&lt;\/strong&gt; cr\u00e9ation de contenu par &lt;span style=\&quot;color: #ff0000;\&quot;&gt;[\u00c0 COMPLETER PAR LE CLIENT]&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00c9diteur de la solution : &lt;\/strong&gt;EMUNDUS SAS \u2013 10 passage du Drakkar, 17000 La Rochelle&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Adresse e-mail : info[@]emundus.fr&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Conception Technique, Ergonomique et Graphique : &lt;\/strong&gt;EMUNDUS SAS \u2013 10 passage du Drakkar, 17000 La Rochelle&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Adresse e-mail : info[@]emundus.fr&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;\u00a0&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;strong&gt;H\u00e9bergement et Infog\u00e9rance : &lt;\/strong&gt;SCALEWAY SAS \u2013 BP 438 \u2013 75366 PARIS CEDEX 08 FRANCE &lt;a href=\&quot;https:\/\/www.scaleway.com\&quot;&gt;France Website : www.scaleway.com&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;fulltext&quot;:&quot;&quot;,&quot;state&quot;:&quot;1&quot;,&quot;catid&quot;:8,&quot;created&quot;:&quot;2023-05-10 09:09:33&quot;,&quot;created_by&quot;:650,&quot;created_by_alias&quot;:&quot;&quot;,&quot;modified&quot;:&quot;2023-05-10 09:09:33&quot;,&quot;modified_by&quot;:650,&quot;checked_out&quot;:null,&quot;checked_out_time&quot;:null,&quot;publish_up&quot;:&quot;2023-05-10 09:09:33&quot;,&quot;publish_down&quot;:null,&quot;images&quot;:&quot;{\&quot;image_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_intro_caption\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_alt\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;float_fulltext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;image_fulltext_caption\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;urls&quot;:&quot;{\&quot;urla\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlatext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targeta\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlbtext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetb\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlc\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urlctext\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;targetc\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;attribs&quot;:&quot;{\&quot;article_layout\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_titles\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_tags\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_intro\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;info_block_show_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_parent_category\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;link_author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_create_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_modify_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publish_date\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_item_navigation\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_hits\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_noauth\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;urls_position\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;alternative_readmore\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;article_page_title\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_publishing_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_article_options\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_backend\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;show_urls_images_frontend\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;version&quot;:&quot;1&quot;,&quot;ordering&quot;:null,&quot;metakey&quot;:&quot;&quot;,&quot;metadesc&quot;:&quot;&quot;,&quot;access&quot;:1,&quot;hits&quot;:0,&quot;metadata&quot;:&quot;{\&quot;robots\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;author\&quot;:\&quot;\&quot;,\&quot;rights\&quot;:\&quot;\&quot;}&quot;,&quot;featured&quot;:&quot;0&quot;,&quot;language&quot;:&quot;*&quot;,&quot;note&quot;:&quot;&quot;}</field>
    <field name="keep_forever">0</field>
   </row>
  </table_data>
 </database>
</mysqldump>